★[6月29]建造業對人才需求大，年輕人要好好裝備自己，把握機遇

建造業對人才需求大，業界年輕人要好好裝備自己，把握機遇，參加技能比賽是其中一個好方法。香港建造業議會（下稱「議會」）日前舉辦「香港建造業青年技能大賽」，設砌磚、細木等6個比賽項目，由行內「老行尊」擔任評審。參賽者都凝神屏氣，在各個項目一較高下，當中最年輕的參賽者只有16歲，更勇奪項目冠軍，令人驚喜！

議會執行總監鄭定寕指，不少年輕人有感建造業發展前景良好，有意加入，未來議會將提供更多培訓課程，及舉辦更多活動提升他們的專業技能。有經驗的師傅則可傳授工藝予年輕人，驅使建造業逐步邁向專業化和科技化，為建造業增添新血。

★14工人追禮頓63萬欠薪 官驚嘆日薪$900非巿價

個別例子

6月入

8月乞

可唔可以計義工時數

終於出嚟狙擊老貓

佢喺J牙中post經常侮辱游B,石丸兄留意吓，睇吓需唔需要教訓吓老貓

Vicf成日話游b not pure